黨鐵好撚多地盤佬呀！好撚驚呀！

地盤佬9成番大陸...